會唔會無伊巴瑞典拎世界盃

戰神打死自己隊友

國米無伊巴, 拎歐聯, 巴塞無伊巴, 拎歐聯

銀河有伊巴，輸